覺唔覺啲情侶互相扮得意好嘔心

bb，我要食飯飯丫！
喂呀bb，唔好嬲嬲啦
bb你巧cute cute丫
拖手手丫
好凍凍丫
bb豬，我要錫錫丫

fuck!!!!!!!!!!
麻煩係屋企做，唔好係街做
多謝大家

死毒撚

七twotwo-3-

BB丫 呢個毒撚好柒柒呀

我有女啦

我有女朋友啦

你理得人哋咁多？

影相黐個狗鼻

關你撚撚事咩咩

每個人都有左右手

ys